搭飛機啊 幾點好

小弟聖誕去台灣
香港航空 business class
9點起飛 請問幾點到機場比較好？

7點左右？

如果普通位 我可能會早2小時
但business係咪好快條隊？
所以1.5小時得唔得？

9點